次次用m巾都好撚痕

唔知係磨擦得多定乜，大脾內側兩邊真係痕到痴線
好似皮膚過敏咁會有一撻撻
以前用kotex係好唔舒服，轉咗液體m巾就好少少
但一到訓教用夜用（零感特薄同whisper都有用）
又係痕到崩潰

我想問下絲打有無方法解決
同埋有咩牌子會舒服啲，要棉面
btw 應該會有人叫我用月經杯同棉條
但我量多，棉條用唔到
月經杯就⋯ 驚痛，唔係好接受到
依家痕到痴撚線好想死

認真如果你真係用唔到m巾就用棉條/月經杯
點解量多唔用得棉條？ 棉條吸到好多

之前聽人講量多唔好用棉條

減肥成功未

男人實係講到咁清楚啦
未見過有男分得出m巾啲牌子

淨係識護舒寶 護舒寶 同埋護舒寶

最近個次磅到47kg 不過呢個月應該又肥咗啲

可能係對m巾料敏感，始終聲稱綿面唔係純綿，係唔記得po都見過絲打搵左好耐先搵到岩自己用既m巾
一係你試試用純綿m巾，係log on見過，不過價錢係普通m巾成倍

正呀

huggies

液體m巾個啲唔係純棉
不過我覺得呢款係算okay
夜用先煩，我要用到40cm

棉條都有分量多量少
你揀返量多型用

搵次試下 好驚，點塞入去

月經杯根本唔痛
放咗入去係咩感覺都冇
你怕入嗰時痛就買潤滑劑
月經杯有容量大 最長時間可以12個鐘唔洗換
另外如果你係成日嚟親都流量大嘅你好睇吓中醫調理下再唔係食避孕藥調下
流量多係唔正常同唔健康

我分到
kotex樂而雅 護舒寶 高潔絲
仲有無

係呀，我就係怕入嗰時痛
潤滑劑⋯ 黎緊m用真係好咩
我係有諗過睇中醫，因為我仲有經痛
不過我唔係長期係香港，睇一兩個月都冇用

有導管架

我試過用月經杯完全唔得
入左去extend唔到 勁唔舒服

但棉條係街換係咪會麻煩，抆出黎會滴血

棉條都有分size嘅 量多可以試下用最大
夜晚訓覺就唔好用 因為唔可以超過8小時
或者試下轉其他牌子 唔好用網面
如果係大脾內側痕就唔好著太緊嘅內褲同褲
都係唔得就要睇醫生 揾原因

西痕？

岩岩上網睇，佢無講過自己係純綿，可能因為佢索得好、所以無咁焗無咁辛苦
夜用方面，有無試過用紙巾墊住？唔夠長個陣我會咁墊住係塊m巾後面

有撚又用m巾冇撚又用m巾

應該放得唔夠入差少少，個位唔岩所以仲feel到，放岩個位應該無feel，試多幾次搵到個位應該就ok，用開Punch Down (push down) Fold, “C/U”Fold 個門好易打開

有呀，但紙巾會移位

有女朋友教過既咪識囉

用布m巾啦，舒服好多，一樣有分日用夜用

月經杯唔痛咖
之前同你一枝會痕 因為太濕太焗
但轉左月經杯後真係乾爽好多同埋無血腥味

應該要調教好耐

我知放咗入去唔痛啊，係塞入去嗰陣

其實一般佢extend唔到你都唔應該有感覺
你似係塞得唔夠入多啲
如果佢個杯都係開唔到嘅你買返啲杯身硬返少少嗰種
有啲人下面窄買軟身杯貪易摺點知入到去畀陰道壁攪到佢開唔到
有一隻杯叫fun cup唔太軟唔太硬啱啱好

1.入嗰陣唔會痛，放岩位係完全無feel （正堂男人條j都粗/長過個mooncup 又或者我見識少未領教過 ）
2.量多唔洗潤滑劑，少少濕已經入到
另外綿條換有條繩係出面可以俾你忟翻出來，綿條正常未滿到溜既情況下，手指指只會沾到少量血，用紙巾沫一沫出去洗手就ok
可以係屋企練習下先出外用

樓主正一臭閪麻撚煩
人地俾解決方法你叫你用棉條/月經杯又話呢樣唔得個樣唔得
一睇就知係死港女
去做絕育啦以後唔洗煩
反正你都唔會有人娶

潤滑劑係搽少少落個杯面到
市面大把有機潤滑劑 所以我唔明你個concern係點得嚟
唔方便就食避孕藥喇 經血流量會有規律好多

塞入去都唔痛 同埋都好順暢
反而拎出黎果下大感覺啲 但未至於痛

個人識喺放入去嗰時放鬆其實係唔會痛
同埋嚟嗰時入面本身都夠濕 潤滑都慳返

我之前都係用親m巾都好焗下面好痕可能啲m巾個質地唔夠親膚唔適合我 轉用左之後m到唔舒服既情況大大減少左 我自己就用棉條 未用過月經杯 至少唔洗成日怕漏怕漏咁 棉條既話買導管嗰隻衛生d同埋容易放啲咖

用學習褲

試下用熟睡褲
用過覺得比起m巾舒服好多
起碼唔會移位同易敏感

同埋個人認為膠質地導管既棉條會更易入 可能因為膠面滑身

有可能底褲太緊？ 可能勒住埋M巾搞到敏感

收下把口
唔係個個女人都係雞
唔係個個都闊過西隧

闊過西隧就唔會話擺棉條/月經杯都話唔得啦
仲要用詞串串貢咁
人地建議佢用潤滑劑放月經杯
佢就話用潤滑劑真係好咩
屌你老母一係咪撚問
睇死樓主係老姑婆

同你情況一樣wo 好似生濕疹咁
紅腫凸凹又痛
原本用同一牌子同一款10年都冇事
突然有事就轉咗用護X寶Hello Kitty包裝+有機綿包裝就冇事
兒加有時用護墊都會feel 到磨擦到痛 只好唔成日用
年紀愈大 皮膚愈敏感

同個居得閒叫佢幫手買下就已經識啦

又再一次證明香港性教育失敗
加上樓豬無知
你唔deserve 用M巾以外既嘢 你痕到世界未日算啦

唔該你試過用先ban橋啦
全部都聽人講，我就未聽過量多唔用得綿條啦

綿條/月經橋啦

用護墊？

我只係驚佢凍
同埋呢個地方咁敏感，問清楚唔得
你覺得係咪是但囉 我話唔係你都唔會信㗎啦

我用日本樂而雅F同Sofy はだおもい

護X寶出哂名易惹起敏感
好多年前中學讀家政嗰陣個老師已經叫我地唔好用

樓主快啲轉用棉條啦

利申早幾日黎m先開始轉用棉條
覺得用m巾嗰咁多年係白過
棉條又無感 又唔怕漏又唔洗焗住
直情想即刻扔哂屋企啲m巾

我都係近年先有事
廿歲都未到年紀應該唔算大掛
一直都想試吓其他但又好驚
不過最近真係好痕，睇咗好多個個都話月經杯棉條好
可能要買啲返外國試 全日係屋企就唔使驚麻煩試好先換

我幫妳塞

你有冇血塊？由得佢痴喺度就得？

唔好用 擺個盆係下面

咩都唔好用咪搞掂囉屌

如果你扑過野 棉條月經杯難你唔到
用過台灣棉條 試過漏一兩滴 加埋護墊會好d

有 由佢係入面
蚊出黎小心啲就ok
最好換嗰陣係馬桶位就住
咁就唔驚整污糟地下/褲

OP我都會推薦你用menstrual cup
明白你驚啲咩
但係某啲牌子嘅杯其實有size分，揀啲for teen或者最細嘅杯嘅練習吓先，最多勤啲換冇咩所謂，反正用開杯嘅最後點都會買多1~2個替換
仲有揀啲軟身少少嘅杯嚟練先，硬身係冇咁易漏同埋喺入面易打開，但係你摺住嚟塞嗰陣點都會刮到條邊，軟杯易fold易塞好多，會漏就之後先算，最主要係比你克服到心理障礙先

其實只要第一次放到入去就會好有成功感，我都用咗3~4個月去練習同埋最重要係個feel，因為用杯嘅人個個都要靠自己塞靠自己摸去搵個啱嘅位，其他人講嘅tricks好多只能做參考，畢竟人人身體唔同
同埋生理期嗰陣女仔suppose係會有足夠分泌液畀你塞，最重要係唔好驚，同埋慢慢嚟

同埋你要知道陰道構造係點，有感覺嘅只係陰道口，你會痛我覺得係因為你驚、杯太硬身、搵唔啱位，只要你個杯越過嗰part再放係唔應該有任何感覺，會有感覺多數係因為你太早放同埋放得唔夠入

用咗杯真係返唔到轉頭
又乾爽又唔臭，仲要冇感覺，夜晚瞓覺用咩姿勢都得，我而家熟咗換一次杯都係2~3分鐘嘅事

見到樓主話會去外國
其實外國有更多棉條同月經杯選擇，杯甚至係喺有賣m巾嘅地方就會有，唔似香港要網購/去特定舖頭搵
棉條同月經杯都又驚又剩，會唔會考慮布m巾？雖然要自己洗冬天真係好辛苦，同埋個人覺得冇月經杯咁方便，但係有純棉嘅冇層膠應該冇咁容易敏感～
月經杯我而家用緊lilycup，軟身但係杯口比較厚所以都容易打開，但係買之前要確保自己係high cervix，如果唔係個杯底會突條柄出來un住（雖然可以剪短）
極力推薦樓主轉用可以重用嘅月事產品，唔單止減少垃圾量，久而久之可以慳到唔少錢
利申普通m巾、布m巾、棉條、月經杯都用過

講開洗布m巾，外國都好似有100 yen store
我喺吉之島買嗰支清潔液超好用，12蚊支唧少少落去加水捽兩捽就冇晒血跡，當然有血就要盡快洗，啲血越留得耐越難甩

果隻超正 之前一買買咗三枝
提埋樓主洗血跡記得用凍水

同埋唔記得講因為布m巾係純綿所以係好L易起毛粒，但係次次焗住要用手洗冇得唔捽佢
得閒又要拎出嚟消毒曬太陽淥滾水

補圖

如果嗰日懶啲血留得耐好難洗我會直頭用梳打粉浸佢20~30分鐘先唧呢支嘢捽
會易甩好多

太長唔quote了
布m巾毛粒應該可以用去毛粒機/較剪整走
不過我諗久而久之會薄咗

話「好撚痕」，撚，男人先會有，男人用乜撚M巾呢

如果要去到清毛粒呢個地步塊布都唔會襟用得幾耐
因為你剪咗佢本身啲纖維，披口嘅地方只會越嚟越披口，最後毛粒只會越剪越多

真心用月經杯真係好撚正
岩岩黎m的次就試左 真係超舒服完全唔怕會漏同會有血腥味
我覺得月經杯好嘅地方係俾你自己了解到自己嘅流量有幾多 同埋你會清楚自己有無血塊 另外就係m巾真係好撚貴有個杯就唔洗咁煩了

不過有時擺得太耐佢會再入少少 但係好似all屎咁用小小力咇岀黎就拎得翻個杯
我第一次用都好似破處咁 好似塞唔入係到頂下頂咁
但入到一次之後就無咁怕架啦 如果擺唔入你就用ky啦 黎m都可以用架

如果你未買可以去sally toy睇下 上次去買左個199嘅 重送埋ky俾你 真係好推介用月經杯

題外話 有時係公司去廁所一打開個垃圾桶真係臭撚到仆街 d m巾up住係個垃圾桶到成日真係好臭 個下我就諗平時用m巾d血一路都up住個西 我覺得我要對佢好d love your pussy more

再提提樓主 如果真係要喺街外嘅廁所倒血 可以選擇去殘廁 洗手盆連住會方便好多
我自己攞咗出來會沖水 噴hyginova噴霧 等一陣等佢乾少少然後放翻入去
不過除非真係出好耐街流量好大 如果唔係出街之前喺屋企倒一次都可以到返屋企沖涼先倒

純棉嘅？

用綿條啦
有分size
最多味3-4 個鍾頭換一次
再拎護墊墊住 務漏出黎

搞掂

我都係咁用
用左你就知幾方便

布m 巾 iherb 有

我幫他你奶下 啜下就無咁痕

好多人都M巾敏感，用咗十年八年先敏感。
如果你真係唔想用其他方法，就逐隻逐隻牌子試，試到唔痕為止。

見上面幾個人都話轉咗某某牌子無咁痕，無咁痕即係其實都仲係有敏感，應該要試到完全唔痕為止先啱。

Razer有冇出M巾？

會唔會係濕疹？
記得勤啲換 同保持乾爽淨潔

用咗月經杯兩年喇
勁方便早晚倒一次就得
其實經血係啲乾淨嘅野
用m巾會臭係因為同m巾啲化學品同空氣接觸氧化先臭
用杯又唔會臭
訓覺出街又唔怕漏m
又可以去做運動

棉條世界級

布m巾

樓主西痕駁屌

好閪痕呀麻
你無撚架喎

仔碌鳩打晒入到同入唔到既女

月經杯係成個放晒入去無野突出黎？
有d驚拎唔返出黎

用月經杯啦，唯一出路

我都m巾敏感，純棉極個底都係膠嚟，一定爛西

用杯唔痛架，係頭一兩次用緊張啲驚佢漏者，有決心就得！

點會呀，你隻手指勾到個環架嘛 個環suppose 係一個指節鬆啲嘅位

其實你求鳩奇塞晒入去後個杯識自己tune返去應該身處嘅位置，因為你會周圍行同個閪有肌肉(?)，佢自己夾夾下會去啱位，唔會周圍走

我就係頂唔順m巾痕先用棉條 用完發現新世界 原來黎m可以咁舒服

我用綿條的，量多都無問題，3-4個鐘換一次囉：)

用綿條同月亮杯先係你治標方法
同埋可以減低好多因為up住而發炎/念珠菌嘅風險
呢2樣都可以由最細嘅size慢慢練習，上面有好多絲打已經教晒你點用
如果你都係咁多偏見，你就痕到停經個日啦

綿條個量都裝得幾多喎
都係驚漏咪再墊返塊護墊

量多反而棉條好
試過最後冇乜m用棉條拉出泥個下勁痛
不過最舒服係用膠導管
但樓主長居外國未必有或者好貴
係英國見得比較多紙導管，係唔user friendly 既

我都量多用棉條 爽到

千祈唔好用網面
我睇過醫生話網面容易啲敏感同感染
用純棉面
同換得密啲
尤其出汗 就算冇咩血都換

用pure skin
用過一次返唔到轉頭

我都想試下用，但又有啲話唔到自己個關，硬係覺得唔衛生

成班男人討論m巾

whisper有隻有機棉表層 減刺激果隻好好用 我都係易敏感咁類 但用衣隻就冇事

Pmed

大推月經杯
第一次覺得嚟m原來可以咁舒服
流量唔係好多嘅話，朝早出街前放入去夜晚翻到屋企先倒，下面又乾爽又唔會同塊m巾up到臭，正撚到仆街
痛就有少少，但點都好過一嚟m就up足5-7日

男人又失禁可以試下成人紙尿片

屌你老母臭閪咩
樓主未用月經杯/棉條不安好撚正常
想睇下有咩唔導致敏感嘅m巾推薦有咩問題
你估好似你條臭閪咁一早破處乜撚狗屎垃圾都夠膽塞過落個閪度咩？
你擔心你口咁撚臭有冇人幫你埋單仲好啦臭閪
入嚟學嘢見你啲臭閪罵人真係痴撚線

樓主依家先諗到換個acc反駁呀？
等我幫你十個月唔洗黎m啦臭閪

用多流量同勤啲換就得架啦 驚漏可以加護墊

有冇月經杯網購介紹

happeriod 小刺蝟

用樂而雅防敏m巾會好d

痕之前搽啲cream 囉, 係咪乾燥呀

我都係一用網面就敏感

之前唔識死用韓國M巾，初初用覺得好爽唔會漏，用落發現連M量都少埋 而且用親都痕
後來轉左樂而雅就無事lu

月經杯係唔會痛架 我用左一年 唔想再用反m巾
真係會過敏

一諗到要拎返個月經杯出嚟嗰時，整到一手血 / 倒瀉整污糟啲地方，就唔想用 放入去要伸隻手指入去又係一手m，屌我真係過唔到我心理關口。

導管式綿條係我嘅極限，唔會整污糟手指先。
不過吸完啲m發脹左，旼出嚟嗰下好似好格硬棧大左陰道口先出到嚟咁，唔多舒服 (已經用中至細嘅size)。

用左幾次都係用返m巾，反正勤啲換，抹乾淨啲，唔覺臭 /痕

搭單問，月經杯放入去既時間係幾長都得，唔似棉條咁就算未吸滿8個鐘就一定要換？
雖然棉條已經好舒服，但成日要計住鐘數換好煩

我用厚身棉質m巾就會敏感
用薄既可能少啲磨擦就無事
依家用棉條唔計m痛 黎m根本無感

Thx 絲打

想問下如果黎m經常有血塊，用棉條係咪唔好？

我用唔係純棉既 patpat位都會敏感起粒粒
特別係膠膠地果種網面
而家用Kotex草本系列 冇研究成份但摸落應該純棉
由護墊到日用夜用m巾都係用佢
絲打可以睇下有冇試用裝 買黎trytry

呢道好多用緊月經杯嘅絲打，想籍機問問
我用緊棉條，想轉月經杯
但我好論盡，好怕用月經杯會倒瀉 唔想搞到廁所成個兇案現場咁
同又要洗返先塞返入去，係唔係要帶支水入廁格？喺街會唔會好麻煩？

我都有諗過呢樣野 可能一扯條棉條出黎果下
啲豬潤就會跌落黎

睇你係現實都係啲唔出聲既死毒撚黎
出去啦76

咪試下用布m巾囉

你買個杯會有張instruction入面有講
通常係10~12個鐘就要換，隻隻杯都有少少唔同
唔好諗住經血未接觸空氣氧化就一定係完全乾淨，如果你學啲鬼妹擺喺入面24個鐘都唔換一定出事

我自己就係計日頭同夜晚換一次，咁會方便啲，而且頭嗰幾日根本唔洗計住時間因為幾個鐘就會滿一定要換

試下液態M巾 勁好用

都係嗰句，熟手就唔會煩
拎月經杯出嚟嗰陣最好係垂直咁拉出嚟，咁樣一定唔會瀉，如果你覺得好難垂直拎出嚟不妨試吓用踎嘅姿勢拉出嚟，會易啲咖
係要隨身帶住支水，但係支水我會入袋同埋平時唔會拎嚟飲，因為我有潔癖 如果平時隻手掂得會多，換杯嗰陣掂完支水又再掂個杯好易有菌

ztore都有

用whisper 液體m 巾，用過最好係呢隻，量多用呢個
量少日子轉返棉面，收尾2日用護墊

成手血我覺得就誇張咗，頂多係拎隻杯出嚟嗰兩隻手指有血啫
而且你覺得核突，我覺得可以直接觀察到自己啲血嚟睇自己身體健唔健康

香港呢種濕鳩天氣除非你得閒到1個鐘換1次，唔係出街一定會出汗up到臭，會唔會係你自己唔覺咋

女人有撚既咩？

我係血虛同有血塊
用m巾成日都黎唔乾淨
去廁所抺下面會有血塊殘留

轉左用棉條係會拉埋啲血塊出黎
但黎得乾淨左 唔洗成日去廁所屙m

你地黎m黎到有血塊係咪要睇下醫生

屙m係咪指屙尿果陣一用力就滴血跌野果種
但係啲血塊會痴住棉條？拉出黎果陣會唔會好易滴到褲

巴打？通常血塊多係身體唔好先會有

我就因為血虛同啲m唔識流出黎所以好易有血塊
睇中醫/食白鳳丸可以有改善
不過要keep住食/睇 覺得黎個一又多個支出所以停左

係啊
以前習慣去廁所都會去耐啲
特別係頭兩日
用m巾就唔會成日都洪水淹沒咁既feel

會痴實棉條啊 都幾核突 好少會跌出黎
我換棉條係坐喺到 或者企少少坐馬咁換
就算會跌都最多跌返落馬桶到

絲打呀 正常唔應該有血塊架喎

我以前用護舒寶都會
用緊樂而雅靈感特薄，好好多

Whisper有機棉真心ok

唔好用網面
用棉面 唔好有香料
同換密少少

細個見量唔多唔換
又求其買
後來先發現係對網面敏感
同埋個人大汗 一有汗加網面就大檸樂

你咩身型 肥人用咩牌子都會痕到仆街
正如你所講啲肉太近同密集會好易磨擦到
細個四年班已經黎m既我試過好多牌子，最終都係kotex white果隻最穩陣，加上我係同cat girl果啲咁上下既肥婆黎，要好大塊，係得white先做到真正41cm，其他果啲話自己41，42cm因為cutting會變相短左冇咁穩陣，量少既日子都用過液體m巾既但冇乜話好定唔好 我會當係救急用囉

同樓主一樣 想問下棉條會唔會好難用？同埋有冇邊隻棉條比較易用

我係iherb 買

因為我冇戒口 成日都飲凍野

其實我都係成日飲凍野
前排m痛睇過中醫
食完一輪中藥好左好多
不過都係戒唔到口

你本身多唔多血塊既？睇完中醫有冇好左
出街食飯果啲真係好難戒 特別係而家仲要咁熱

我本身無血塊 但勁m痛
睇完中醫依家完全無痛
出街食飯我照飲凍野 本身唔鐘意飲熱野
但番到屋企就飲室溫野

用綿條啦

想問下如果三十幾四十日先黎一次，但係每次流量又唔多，5日就完，但係頭兩日又有血塊
係咪要睇中醫通通佢?

唔會，唔係處先好用，費時你破咗，棉條其實有導管邊隻都好用，kotex個隻同tampax都好推薦

我以前試過 有時冇得黎 或者好似你咁黎少少
後來去左睇中醫搞番掂
果陣中醫話呢啲要盡早搞 拖耐左閉經就大件事

冇血塊咁好！你睇左幾耐中醫就搞掂左唔痛？

教你個方法啦

去睇醫生，叫佢開避孕藥你控制月經，避孕藥會減少你既流量，咁就可以用棉條

好似兩個零月啦 不過個中醫都話我個case唔嚴重

想問下絲打你地會唔會一用綿條就m痛得好勁
我係就算去到黎m第4日用棉條
都會m痛得勁過頭兩日

我之前用網面覺得勁刮
一係就大脾兩邊小痕
依加轉用布m巾 勁舒服
但洗都頗為麻煩

所以我會布m巾+有機m巾輪住用
喺logon/ aeon style買有機純棉m巾
又係非常舒服 不過大概40-50蚊10塊
都幾貴
想試月經杯但仲係處 唔想塞啲嘢落去好麻煩
希望幫到樓主你

唔會

你覺得有咩唔衛生

真心, 用棉條/月經杯+g超薄護墊
熱辣辣仲要夾塊濕搭搭既厚m巾係度真係頂唔順

改用呢2樣野, m到幾乎無感覺,
完全可以同平日一樣咁正常活動
簡直覺得自己係大姨媽手上搶番個主導權番黎

月經杯係要試岩自己既杯同練習多幾次既
新手用有得剪短既杯柄如芬蘭lunette,
會比較安心+放心, 唔怕入左去拉唔番出黎

如果用慣左, 冇柄圓尾果種如德國fun cup會更舒服
但頭幾次真心驚會掹唔到出嚟

用棉條唔會痛
量多咪換多d 冇人叫你用盡8 9個鐘先換
訓覺更加要用
我估都市人訓覺都係6-8個鐘
唔怕漏又唔洗著條40cm尿片

可能用慣左即棄個啲
覺得布個啲洗完仲係會洗唔乾淨

點會唔乾淨 用水洗到冇血就乾淨架啦，而且好易洗，用過布就唔會再想用返普通m布 你都唔會話底褲唔係即棄就唔乾淨衛生啦

轉用布m巾啦，真係舒服好多
用咗返唔到轉頭

用開台灣牌子，佢個質地好似抓毛咁，我覺得算幾易洗

轉用月經杯啦

有血塊係因為有瘀血，通常呢啲血塊或頭兩日都會係深色啲好似暗紅色咁
最好睇中醫食藥調理下
同埋日常生活習慣好緊要，食少啲生冷嘢，吸少啲寒氣就會好啲

頭一兩次一定會唔習慣 試多幾次就掌握到放幾深、點樣拎返出黎。好彩我公司有獨立洗手間 所以清洗都好放便。如果唔係，帶包濕紙巾出去用黎清理都ok吖

用網面？好撚唔舒服
用棉就最好
剪咗兩塊翼 當護墊咁貼
舒服好多